屌你老母留力啦各位 而加夾硬送頭做乜撚野

人又唔夠裝備又唔夠物資又唔夠
要放題等多陣完左遊行先啦你而加咁少人
捱打咩
已經有好多後生冇經驗未落場已經落左單
人地大把人係外圍掃場
有餐具都入唔到黎啦

冇經驗唔應該企前
唔齊裝 冇熱身 一後退就危險

Be water 而唔係Be ice

唔好下下硬碰硬，有啲位真係走到就走